[看圖作文] 睇到呢幅ig相會令你諗到d乜？

ipad

純真的愛情

鬼影變幻球

我會覺得個罩好凍好孤獨

1/10

立意低下，字數不足

5/10

道出了每個男人的夢想

邊個黎？

樓主女神

個pad

0/10

離題重作

3/10

表現出作者的唏噓與無力感

我都想臀呀

屌*

整容雞

離曬罩

屌就一定屌

另外巴絲打們呢幾輯相求IG

6/10

內容1999，但依然可見作者對現實的強烈控訴

2/10

不禁令人反問：有得屌你屌唔屌

8/10

圖文並茂，並能拋磚引玉

幾錢1q

岩岩係地鐵見到有巴打睇緊依個post

三萬蚊

樓上啲回覆做乜尻

飛機升降

同求

求IG

聖誕雞

有錢乜嘢閪窿都有得屌
請俾分

合作愉快

有人過唔到2017

個罩離到可以直接yheyeyee望到粒lin

直接由上

無咁大個頭唔好戴咁大頂帽

lm

條友咁既樣
唔係雞係咩

家陣叫雞玩埋自拍咁新穎

#metoo

我係條仔

0/10

屌你老母

ptgf

9/10

內容簡潔有力，一針見血
可惜略欠精彩

佢著住高踭鞋比我屌緊

依D女得15K follow
同佢D口味一樣咁出奇

有錢多好

條仔幾正

thx bro

ibce變ibba既stella kong?

聖誕節up d咁既相
同向全世界講自己係淫娃冇分別
好難唔令人幻想佢點同條仔係房翻雲覆雨

btw,有冇人有更多呢d相？

乜都睇唔到 但聞到陣臭味

係真愛呀 哈利

樓豬d評語睇撚到我好尷尬

有錢有女

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

毒撚重燃希望
香港多d呢d女就好了

而家先被人擺上黎

究竟呢d人現實有幾失敗

我坐在床邊食煙，那女孩一邊熟練地穿回上衣，一邊問我：「錢呢？」我打開錢包，拿出一疊五百元港紙向那港女丟去：「攞洗啦臭雞。」說罷，我轉身徑自離去，決定為這次旅程畫下句點。

有錢真好

假 同 假

做咩跌咗落去

哩隻唔係大陸雞咩

離哂罩

係幾靚

我想睇下過唔過到呀

小朋友以為咒下人會成真呀？
試下咒下賣港死全族呀

雞全部都係雞

做人做到你咁低賤 係要做埋d犯眾憎嘅野出黎引人注意真係幾可憐
不過都明嘅 起一起底 見到開埋一大堆post都係無人理 現實又失敗 網上又無人理 咪唯有用呢d方法搏下注意

努力d解密喇 唔係真係無晒存在感架喇

開房都要影相post出嚟

係好撚有錢